跑步有咩app好用，NIKE就係咁彈😡😡😡

Nike跑完一開，乜記錄都冇晒，有沒有人試過

Adidas app

Strava